take me home and make it right

can you still see the best of me
or am i falling out of sight

幾時make埋it left？